呢排咁凍，128有冇人出嚟

我阿媽向大家下戰書
睇死我哋呢排會無乜人出嚟
因為覺得天氣咁L凍 大家唔會出
仲笑9之前留守poly嘅義士搞到有低溫症

如果大家唔想畀我阿媽睇死 128一定要出嚟 仲要叫曬身邊所有人 喺ig/wts/tg/twitter/etc盡做文宣
用行動證明畀所有人睇
香港人有幾大嘅決心

最後
願榮光歸香港

I can do this all day

i go to 遊行 by bus

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

已俾5毛洗曬版，128加油

128 維園見

128 維園見